尋桃花眼例子

有冇人真係有frd係有桃花眼？想知係咪真係好似啲人寫到咁堅揪咁靚 真係眨下眼就電到人？

淚墨都好難搵
不過我覺得桃花眼可以靠化妝化出黎

所以咩都係化出黎

桃花眼好似靠化妝係搞唔掂 因為眼神眼水嗰啲都有規範 所以我好似咁大個人都未見過有人有桃花眼

養狐仙個啲咪有

你有桃花眼定有淚墨呀